一點發完夢醒左 聽日幾點會再發夢

聽日開始繼續發夢
定係過2日先發好？